[吾皇獨木難支] 2017-18 NBA季後賽討論區 (86)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

JR 0分就訓啦柒頭

wa diu,呢下celtics 還邊次債?

jr

真係垃撚圾黎

咁樣推人 人地隨時收山

fuck you jr

吾皇同LOVE都好無奈 咁推法

我唔打了

0分真係好撚柒 點解第四節都仲喺度

屌你老無
好彩佢避到塊板
吾皇跨人博人踢j未

JR Ejectedd

JR呢下真係痴撚線
但趕佢走對騎又會變左好事黎wo

JR含撚啦

kelly?

標題

呢下F2啦下化

f2 啦唔使諗

空中推人

推完人扮無野 仲要笑笑口

明明仲有得追...
咁搞一搞應該輸左喇E場

JR真係好on9

lue肯收埋佢話唔定騎仲lead緊

屌你老母jr 起飛都咁樣撞推人 呢種行為應該直趕出場 加禁賽一場

jr返屋企啦

輸波推人

F1左

FUCK YOU JR

Smart 真係好hustle
佢真係死咬住你唔放個啲黎

快d eject jr 少個人倒水

以笑遮柒

本身可能仲有追
但jr 條垃圾

放返落後備啦on9

隨時suspend多場
少帥呢次大獲了
打少個..

flagrant foul Jr

輸波打人

騎得兩個打波 比你過到塞都過唔到西區是旦一隊

罰佢下幾場都要打足48分鐘

Eject + 停賽啦

Jr 真係毒瘤

都係個句，如果你係球隊老闆
聯盟為收視有錢都唔比你簽人增強自己隊波實力
你仲玩唔玩？

好撚man
好想幫佢含

咁都係 F1?

FUCK U JR好齊

時Mark哥真係好撚熱血

ON9
咁都淨係F1

吾皇真係多得你班隊友唔少

Klay老豆係咪skywalker?

TNT都屌咁都唔F2

jr到底有冇廉恥 上場25分鐘0分，罰球都冇個，仲要空中推人

jr終於有作用啦

屌你f1

係喎
JR i love you 千祈唔好有事呀

仲好唔使打少個
不過仆街啦JR

輸喇 仲搞咁多做咩

double t?
flagrant 都無?

龜都贏你猗

球證就識玩
留JR係場上係對騎最大既懲罰

懷神做乜來？

TNT屌撚到

horford 好波

同zaza一樣咁核突

jr賽後吹雞 smart死得了

hof型到

哨子已經盡幫
咁都唔係F2
收得山架大佬

銀仔

ai 型撚到

癲

Mychal Thompson
打過木狼同湖人

呢下肯撚定f2 球證

好彩Horford福大命大你事 屌你老母 jr

AL Horford ANd 11111111111111111111111111

邊個ai

horford

if it's not fragrant 2
I don't know what fragrant 2 looks like

and1

球證留返個瘤俾cavs

第一次覺得Horford幾能型..

屌ref屌到仆街

呀福d low post

占皇下季轉隊啦
唔想占皇要幫騎還債

block by james

TNT 都話咁都唔係f2 ,點樣先係flagrant 2

有JR 呢d敗家仔

替吾皇慘

鷹王好好J

一野轉走左

Tatum好靜喎今日

完

TNT屌能到球証

成隊綠軍都好撚熱血

F1 咪益左boston lor 咁都唔明

lbj橙

型撚到

吾皇再block 都無用啦

直接收山

horford 傷左真係會打

JR 攻唔入都算，仲要搞到咁，成隊人都比佢玩死

FOJ Chase down blockkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk

一陣smart dirty play打鳩番jr都無問題 大家有無異議

塞真係占蝗黑氣石

同猗個種hea真係相形見絀

空中咁推人真係好過火

吾皇尾彩攞highlight都冇撚用啦

同直接pass俾啡有咩分別

你地要既chase down block

頭先有人問chase down block
成就達成喇

呢球FOJ嬲能到

James呢球Block同AI果球幾似

比人推完即刻上身

推到AI high左

我皇40分三雙都輸波

吾皇打到死比班人玩殘

green今場傳撚左幾多球呢d波

j.brown打到成個 可愛咁

入你波還以顏色

11分
輸9左啦

Me king表示點都型一野先

垃圾時間了

FOJ慘能到
隊友接力派膠

下年隊長打唔入決賽點算

失誤呢個數據都要刷

成隻柒龜咁

而家既勇士係証明佢早幾年前隊隊人仲玩緊組all-star既時侯
勇士靠養出來既自家人,體系得返來既成果,聯盟冇必要去幫其他決策錯誤既球隊埋單
當然25加入又食正D salary cap,勇士有好多球員都「蔗渣價錢燒鵝味道」,所以比人感覺係屈哂機

仲要40分

吾皇係面前，入樽會唔會好d

三分好大進步

咁實係無得講，觀點與角度問題。絕對無雙贏。聯盟做到啲咩就唔係我地諗啦。

塞每個球員都好hustle

占士仲未放棄

Horford On fireeeeeeeeeeee

AL

兩位占士都係咁

horford爆晒seed

D防守ON9到

比人推完勁撚到

一個吾皇帶唔起班豬隊友架

四個都搶唔到防守籃板 食屎啦

Hordord表演時間

留名睇吾皇熱血反cup

收皮了

聰明仔有勇有謀

吾皇收皮

唔睇啦，頂唔順，LBJ仲傳波，成隊紙板防守

唉

完左g1有巴打話占士打得差輸波都仲有d希望
今日占士咁樣輸仲有冇

呢隊塞真係前途無限

14分點cap
T mac呀？

算啦吾皇。

Kyle Korver成日屌個defense 但自己又守得咁撚廢

訓教啦，各位

meon9

塞狗全面進場

靚到

lbj一早打入去就唔洗咁

推醒左牙福

騎成班心態爆炸了

horford一搶四

比呢隊垃圾40 西波龍真係

唉 我都收皮 做野

5個睇波

冇

horford生命籃球

迷 smart了

猗士D座地式防守真係...

將所有人炒哂
然後換前pick

where the hell is LeBron!!

猗d 防守真係好on9

平時都覺得佢打得唔錯...
今場真係幫唔落..
下半場勁多ON9 傳波

C:Zaza
PF:GREEN
SF:SMART
SG: JR
PGLLM華

成隊睇住人lay up 我都入啦呢d

jr smith見到cut in守都唔想守一下
淨係識推人
真係好撚垃圾

吾皇兩場試探完未

西波都係摺埋啦

Iverson

塞4場夾埋炒返騎100分報返上年大敗

horford 俾Jr推完 爆seed

brown真係正
做到野 唔貪功

佢盡晒力

d防守搓兩下就散
麵粉咩

真心想睇猗d 垃圾防守入總決打勇

屌你 騎士防守仲廢過中學雞
成班收皮啦

心態真係決定境界 人地隊成班有火 你班垃圾就等放工

呢條死垃圾

其實主要都係屌259
勇本身個陣計埋Barnes 其實真係好成功，養到三隻all st ar出黎

屌你吊頸都要抖氣啦

吾皇要輸喇

停JR賽當幫忙

人地起碼勤力防守
進攻又敢出手

你波叔fans?

有無巴打可以解釋吓點解JR咁撚廢仲有得打？

又一清泉

smart
horford

直接坐返低唔打

最重要係有個head coach
有個咁既coach根本已經係巨頭

屌到燥 decision3.0 la

試到傷埋

on9
屌KK

禾迷勇

膽吾皇含撚換返黎

但係廢呢

咁快放棄

Cavs in 6

唔知坐係 bench 嘅 Irving 心諗緊咩

ching sick ball

聰明仔 安爺爺下個就賣你

第2場都只係試探

吾皇有邊個隊友係幫到手？
全隊迫走吾皇

你分明想睇勇士破58分

lbj奶下榮縮應該有機

lbj fans多唔多支持離開騎士？

屌kk不如全力屌jr tt好過
Kk起碼拎到分

騎迷40西波仲好串架
而家唔見哂

咁勇3節打卡收工

如果比Melo PG Adams吾皇唔會首圈出局囉

好彩走左

有得賣咩？

Smart一分都唔想再比騎士拎 快攻layout都要foul佢

諗起季初成班占狗笑塞

宜家隨時俾人4:0

吾皇話 我屌 唔撚買suit比你地啦 下年同咖哩打開心籃球算

塞狗又黎睇低人

成隊最鍾意佢

Jarbo系河囝fans

lbj打到MJ上身都冇用

我都唔知，迷占多年，見佢好似騎士1.0時候既無奈就覺得好心up
你話佢要走，但問題走去邊，我又唔覺得佢去其他隊會有幾好

TT JR 照starter

唔係咁易架

等組吾皇朋友隊

原來都有人咁覺得

係咪又係feel out game
Zero concern

One team is together, the other is not

廢但係會落力追, 有D係廢又唔追,睇多過跑

塞軍四方八面湧入黎屌晒騎士全隊

希望大家可以一齊同我杯葛nba呢個垃圾聯賽 太黑箱作業了

Agger 我一直都咁講 比人Bin撚死都似

賣屎忽

感動既係1 分閪終於有下台階

上一次東岸down 2:0 仲反cup到已經係07年對活塞

牛仔

騎need 奇兵 但無

火箭點睇？

覺得佢直頭靚仔

冇撚咗我 咪輸囉柒頭皮吾皇

我對事不對人

啲塞迷真係串過馬撚
未來第二隊王朝 正常嘅

後備搵個出黎搶分都無

射佢三分串鳩佢啦屌

吾皇駕崩喇

Nba都要賺錢咖 4:0好蝕

Ok
以後無興趣嘅波我都唔撚睇！

Jr翻去打cba啦，屌你老母

真心試下osman

danny ainge：咦，賣左irving換D pick 翻黎都唔錯

jr is 奇兵

咪係到囉

無左ivring hayward 都可以打到咁 有埋點算

我係吾皇就算今年champ到都照走，carry多年命都短幾年

飯笑皇fans?

仲有4個 大把啦

吾皇

湧VS菜, 都應該輕鬆4:0

可能都係差唔多

三雙都輸波 橙

3冠退休 第一人

對孖潤腸嘴
...靚仔?

jbrown 型d

場邊個口靚仔著住celtics衫仲想同我皇拍手

唔知坐係 bench 嘅 Clarkson 心諗緊咩

塞爾特人奇蹟之旅

玩死kyrie

JR呢2年都咁撚廢，係16年finals打勇就咁神勇

如果隊長同irving無傷 決賽有無得贏勇

十年又過去

Irving 個心應該好撚爽

Celtics 2-0情況下，系列賽戰績37-0

畀新仔屌打

吾皇好橙

用黎trade啦

sor，係賣hayward先，佢全季冇打翻黎又要重新練過全隊d 進攻防守

jr屌你老母

Jr 生性啦 打番第六人 好似金塊咁打咪算

隊長有無ring?

買左之後戰績差左
尤其灰色

我覺得下場騎會嬴
如果review完垃圾JR會禁賽既話

出左幾分鐘有無真係唔知

塞 串到仆街

Hayward iriving 無得共享celtics榮譽，
即使只係鸁東岸冠軍鸁唔倒final,
都無得共享celtics榮譽呀

小妹覺得依到d巴打審美眼光好有問題

好快到另一個占士 有得笑好笑多D

隊長結左婚未

火箭第一要賣左anderson 先，然後博其他人肯低過市價續約，最緊要係harden已經差唔多4000萬一年，如果LBJ去又攞3000萬，cp3 3000萬，3條友都一億

真係有機 先發板凳都咁勁
不過唔知隊長返黎仲有冇掟企

屌 你個垃圾原來又改左名

雙J會少左歷練會冇而家咁勁，都係輸

可能有野要脅lue

個陣岩岩轉會 jr shumpert tt 呢三個打得好好 之後就收曬皮

如果塞入final
咁占迷支持塞定勇

認真討論下 Brown Tatum後生當打 又磨合到
Hayward價值何在🤔

irving/rozier
brown/smart
haywood/tatum
horford/morris

除左個C位真係好好J
仲要可以推horford上去打C

先你老母發

贏就唔敢講 6:4波 好接近

女都生埋

咁搞法榮叔仲未證明到自己帶隊既能力

呢壇野真係要雙占合壁

Jaylen brown 好型

同意 兩個球星返黎梗係霸住個波打 仲同你打團體波咩

點都好過留係騎
有lue，tt，jr一日都唔會有champ
不過tt同jr都係佢自己攬返黎

我愛少煮一萬年

賣hayward是正路

先你老母發
板你老母凳

死支那仔

又可以搬我對於雀雷series嘅評價出黎評呢個series啦

世紀難題

有左大約fatfat仲同你搏命咩

無得話以下克上

見到自己

入到final先再講
守住主場其實唔代表d咩
對鹿咪又係守住左頭2場 最後打到game 7
如果同吾皇打game 7 都幾危險

湖人害我

無人估到tatum 第一年就咁勁

都係因為Hayward 傷左 另到兩人食經食到傻左

真係估唔到

無

jbrown 都叫靚仔..............

NBA 黑人入面我覺得靚仔既應該得 kelly oubre jr 同 cp3

吾皇個樣霸氣多過靚仔

咁應該有ring
都唔排除有個女但係未結

隊長 irving 冇傷brown同tatum就冇咁多時間同球權

第一步已經fail
Anderson搵鬼要

直接成個final唔睇

wade?

Dat ls why jr 係岩簽一年短約

主埸加乘200%

cp3???????條弱智仔？？？？？

如果榮叔同星海無傷 佢地兩條友仲幫人執緊波

trade hayward sign 可愛有冇可能?

Oubre

早幾場Jr 都係後備
係上輪打好返先上返正選
屌 下場開始落返後備啦

罷睇

你喺tim囝？

睇到依到係office笑左出聲

咁你話我知Starting lineup同Bench嘅中文係咩

系

契仔都有波打有咩唔可能

正選 後備

kobe 同 garnett

正選同後備囉 中學無讀過中文?

我皇自己柒，所以而家要還了

正選
後備

所以vc做到野
整到佢生涯收皮
大家都唔使屌

4:0

好心啲支那仔就收嗲
衝出黎柒比人秒

想騎輸真心唔想比湧0-4

你睇下班狗依家已經咁開心

如果醫返好炸鰓應該ok

下場開始睇飲水機啦

吾皇今年連亞軍都無了

病西 同 beal

東岸亞軍都係亞軍

屌 呢d野今日有人問中文係咩
蝗化了

之前好似唔係咁講個播

浪花兄弟

成條魚咁

正選後備唔得？

東亞 唔錯架啦

kobe 公認靚仔喎

病夫

佢一條友絕地反擊有用咩

一心向學 抵讚

有態jr (快樂龍限定）

今年加個季軍戰比箭同騎打

以我既認識，如果lbj黎，一定係 eg,ryno +pick, 甚至再加野咁搭出去，
capella, tj tucker, ariza, 王子 呢四隻要留都唔係難事， 以LBj+ harden +cp3既號召力，要有好野應該唔難

btw, 我覺得波叔唔會要老頂，佢明係要ring多過錢

綠軍隊波有衝勁咁多
得分點多又識分波
騎士靠lbj已經唔夠做
仲放個jr係到

好少黑人鼻高又唔闊 又冇孖潤腸咀

輸conference final應該好過輸比湧

1 flagrant

有冇人覺得wade個樣好似條魚

當騎開善堂？

潛左水既

其實板凳深度有咩問題 大把香港球評講

好少講後備深度喎🤔🤔🤔

係囉 其他人依然發緊夢

tmac 13分 個次神蹟黎

下個標題就叫正選後備好唔好

公鹿，唔係垃圾

收皮啦HBK都係講先發同板凳啦，你唔好話佢係支那？
連登仔亂鳩咁鬧

Paul Pierce 好似隻馬

雞泡魚

我一早都咁講 尋晚又講咗一次

成全james

所以咪有問題

繁體支那 有名你嗌

wade新秀個陣好撚靚仔

你靚囝D

唔 要可愛

屌你老母呢度香港呀

關騎咩事， LBJ 有player options?

唔係咁都要問呀嘛

HBK就係絕對正確?

真係咩 鏵哥果班都係咁講🤔🤔

Joakim Noah 份約幾時完

幾時可以做自由球員

佢地的確係支那

我猗可能要搶七了..

有Lue一日JR都唔會無波打

Boris Diaw先靚仔

平時都有笑吾皇死攬垃圾
先搞到依加咁嘅情況
不過今次真係笑唔出啦

HBK係台灣

Brown成個樊少皇咁都靚仔

講真，我唔睇好LBJ去其他隊，唔係話其他隊唔想要佢，係D salary cap 好難搞，而且佢去新隊唔保證可以一定冠軍到，佢又唔可能去宇宙勇，所以我睇係騎大洗牌 留低LBJ 其他可以賣就賣 走就走

不了 太累 提早放暑假同波叔同登仔會一會面

咁你係咪台灣人？

你向台灣人機會得2%

你係支那仔機會起碼三成

咁都攞黎做例子

Cp3 點會唔收足

連燈仔先係

最靚囝系少煮 其他彈撚開！！！

病西係黑人？同klay一樣有黑人血統？

對騎咪唔係垃圾

人地以為HBK係香港人寫架

有七比佢搶先算啦

yup

洗黎洗去 比T Lue教有撚用咩

又係23戰術

大陸仔來

你話呢

玩具台真係好多支那仔

咁又係
可能六game 就入到final

我估計姐 ，我又唔撚識佢，撚知佢想點咩

搶住黎柒就有

台灣叫占士做雷霸龍?
呢位巴打係咪都係咁叫先

CP3 都靚仔
咩事..

你黎呢度講野就跟返呢度規矩
你去支那地方講波都會用返佢地明既用字
呢D叫尊重

其實LBJ都打左咁多年,仲邊同你run戰術,比個popo都冇用

咁去湧啦 雖然反晒面

佢老豆靚仔過我真人

20年
基本上大部份垃圾約都係20年完
全部都係16年果陣簽落

牙WADE己經WHATSAPP了
底薪DEAL OR NO DEAL

當年tt 份大約係佢幫手傾
傾撚完tt 就收收地皮

人地潛左啦唔好咁啦

On9 米屈我偶像

你精神面貌唔係幾好

我都覺得塞係6 game搞掂入final

大家不如打英文算啦

我覺得板凳深度一齊講冇問題
但係就咁講板凳好蝗

Tvb 都講小三咁小三係咪支那話

支那仔咁鐘意拎d on9野擋

上海人黎

google NBA 後備深度
大把文用

而家個勢有D似
又要做雞又唔准比人罵係雞

呢方面黎講，KD做得最絕，直頭係額頭寫自己係公廁

所以廣東話未來好撚大獲

屌你係要搵鳩我d炒車相

你冇鄉下嘅咩

CP3 都唔靚仔？

對眼靚

呢個都仲好D
好過問我地starting lineup 同bench

以為佢係100%澳洲白人
真係靚仔

大家都黃種人

依家勇集體降薪

邊忽靚仔

我覺得e d 先係藍球
Boston今場個數據無人過25分，
6個人得分雙位數（baynes 差1分先10分）
團隊藍球

對眼

KOBE 就真係靚仔喇

KD成最後贏家，歷史地位實高過james

Child 登貢多00後蝗蟲後代

agger

而家個樣唔似

屌 呢個就係戀愛嘅感覺

我一直以為好多人都假膠

就算講先發板凳，我都接受到，唔係接受到依四個字

係接受到有人可能睇完HUPU HBK, 一時之間tune唔返，我ok既

但係估唔到竟然真係有人連Starting line up 同Bench既香港中文翻譯都唔知係乜

150好波

反正係咪都畀人屌

LM下年香蕉船兄弟組隊AVENGERS 出黎

上半場有tatum brown 發力
第三節 rozier

騎真係擋唔住

板凳深度 教波果啲 香港球評 大部份都講

我覺得呢個都屌 矯枉過正

kobe對眼

用板凳都算(其實都唔多掂)
先發真係完全接受唔到

真係黑個啲
AI>GHill>TMac>Kobe

Irving 就真係靚仔啦

一直都高過

我條女唔睇籃波都覺得球皇令囝

個樣未訓醒咁

唔知你地信唔信

但其實廣東話唔會死，因為粵語既包容力太大，語法比pth靈活好多

而且語言混合係好正常會出現既社會現象黎

遲下南亞既人再大過D, 所謂香港話會仲得意tim 呀

有吾皇分波仲要CP3黑氣石黎做咩
賣cp3啦

咪香港

唔怪得啦 D眼光咁差...所以先揀左你..

十零年前係無咩人講板凳深度的
係呢幾年轉哂咋

牙蛇你教中文?

勇留唔留得住曬4巨頭都難講啦

curry 4000, 25仔 唔降薪可能3500 - 3800 左右
thompson green 兩個加埋都4000

4巨頭攞差唔多1億2點玩。

如果火箭過到勇入final，唔會想要LBJ

賽前邊個估到綠軍可以咁樣拎2場
我都想睇下塞個教練會點守kd, 希望塞過到騎

如果個氣傻撚係香港人真係好失望

加埋D Fadeaway
Charm能到

kobe >> irving
irving個樣好撚老又有皺紋

先發都夠膽死話唔係支那話

no
你了解下而家D學生既圈子就知咩事
未來會好大獲

Lbj 係迪安東尼體系下 會係一個 超級無敵版 馬里安

條

用正選同後備仲好過咩先發板凳啦, 一係就打英文

收皮啦大隻過你牙

話就話集體降薪
唔知勇士點解有咁既能力令到球員收順D,仲要唔係一個,係一班

要拿既都拿左啦

吾皇 登子 加埋可愛 就fit喇

出黎隻抽牙

我想知邊個屌佢先
要賜酒

算靚仔啦

唔會死？
你望下廣洲
你行轉地鐵火車，幾撚多細路係講蝗語

加埋PG

連登都越黎越多講啦

10年後連登收皮

出個鳩登，係咪又可以話以前d連登仔大部分都講？

力羊係破產版kobe

呢個係黑人既靚仔 唔係真靚仔
鼻都係一舊 咀又有D孖潤

咁會好似而家高登D old seafood

唔計4星

另外果d去第2隊人工都唔會多好多

先發兩個字係完全唔知佢講咩

發咩撚
典型支那中文黎

靚仔過好多中上樣嘅連登仔

冇約點賣?

令囝到...

係你屌佢咩76人

你搵台主

係雷霆打 打到下世都未拎到champ啦

?

咁緊係4星收順先有用

明明是我

講靚仔點會冇KG

AI個種係cool 唔係靚仔
個樣成隻馬嬲咁

tbh

如果我果時考AL寫籃球，都幾肯定個改卷唔會睇得明乜撚野係先發，然後0分我

但正選後備，奧運都唔睇既人都會明白

邊有得屌人唔收足

自由市場黎架

ray gun?

連登好多支那仔
又暴龍又國王

kobe 同 KG 最靚仔

個樣成個強姦犯咁

球皇真係球皇

而家香港d細路都已經係普通話流利過廣東話

咪撚貼件垃圾出黎

強姦犯唔可以靚仔?

班學生大獲多D, 見唔少上到黎中學語法亂哂，再誇張既可以一句普通句子都寫唔順

根本粵普而家係兩個體系黎，班學生比班高官玩撚死

先發個發字點黎

比教練發出去？

邊個負評！

靚女

4星裡面klay同green都算係體系球員 就算出到去都未必做到大佬 咁多隊都無乜邊隊體系好得過勇

拿
我叫開國王既

我就覺得國王無問題
不過如果大家覺得唔岩我可以改口

咁呢樣野就由我減薪已經有人開始屌緊
冇理由去到KD唔屌姐

有無人覺得力羊其實幾靚仔

依加小學好多細路講匪語唔講廣東話啦

你係邊個

令囝過登登呀屌你

正評個ball

呢個唔覺

我皇
打少左個字 sor

唔想再討論落去，kobe都叫靚仔

kg 頂多就話霸氣姐(不過撩完人打交就縮)

cp3都叫唔靚仔

beal 都唔錯

如果你計靚仔，霸氣+氣場，應該得michael

LBJ少左"靚仔"

利申：唔講果D白色既黑人

先發呢個翻譯係好粗略既英譯中，其實真係好劣質既

我會講返英文算數

你都唔明...佢地係屌個人唔係屌件事嘛
咁唔屌kd都好正常姐

重點就係有份插 Lebron 果班 & 幫 Lebron 辯護果班有無插 KD

個陣成個聯盟都係呢種hip hop風
所以先出禁令 要佢地著西裝

其實都係得kd收順啲
klay同green宜家份約係爆升cap前簽落所以先覺得平姐

其實都係
有組織又識傳波又拎到分
相反騎士好多手感波
同埋呢家好似冇人識鏟籃

其實係心態問題

我之前都同人嘈過

顯卡，究竟依個字係順其自然自己出而講(正常，三個字既野係鍾意cut中間個字)

定係跟內地，被內地入侵？（見到大陸論壇講，自己跟住講）

咁靚仔都要強姦冇天理

咪又係借「先發制人」再變

接受到「先發」撈埋後備嚟用
但坐到孫悅同White mamba咁先可以叫(冷)板凳

喂大佬你地講個D叫順眼唔係叫靚仔wo..

你觀察係點
我自己印象就我冇乜點屌KD減薪既

Lbj 當年收少好少去幫隊波簽番夏士林

D人好怪，收得少又屌（kd,lbj) , 收得多又屌（Kobe)

西波龍嘅我就不嬲叫開
但睇番美帝的籃球講點解西波龍輸個條片笑到我
話有搏彩網站搵佢落廣告
應該都知佢班人燈

好sexy

講緊nigger牙傻閪

Off topic撚

講緊純種nigger啊老細

上年話食左curry咁多年所以一定要比大約

淫Klay擺明想留.....

岀去連登世界睇多啲野啦
大把人話kobe靚仔
啲女唔睇波都的講佢靚仔

我意思係

放一堆香港人係個地方一百年

顯卡依個字，自然會出現

但放一堆香港人係個地方一百年，都唔會有“牛B”依個字出現

同理，你翻譯kings，係“自己”翻譯，定係“睇大陸論壇跟佢地講”

好唔同，我亦無留意kings點講

喂大佬我地講緊黑人喎

Klay講左降薪留隊

醉後佛系睇波 + 個支那仔on9 d -----正評

夫子 on9 d ----負評

呢個又點睇

勇打緊健康既團體籃球 又有ring 點會走

關我撚事屌你老味,,幾多樓 即刻俾多個負評你

吾皇下場肯定大爆發 5x分以上 三雙
班禮炮團番到主場就醒覺
你見其實半場騎守得幾好 仲領先過10分
我皇 仲要係咁傳同9等遠射
明顯留力 等塞下場大意心散啦
等睇我皇4連勝

頭兩場客場只係試探
In 吾皇we trust

高清version

咁多錢點解都要強姦

我睇nba就淨係睇靚仔型男嘅

Kobe,KG個隻叫型，一定唔係靚仔啦

AI都唔叫靚仔

再吹奏落去吾王應該要拿81分大三元先贏到

個享受唔同 唔係都唔會有 角色扮演啦

型到

唔敢講話有份插 Lebron 果班大部份都有插 KD
但係至少無咩人幫 KD 辯護

依個華人黎架wo

有人都鍾意sm啦

最後一定係吾皇4-2綠軍
班乳臭未乾既細路就想收猗皮 你話笑45笑4

以前睇開nba 地帶就講開帝王 速龍 牛仔 溜馬 拓荒

Tbb 就講暴龍 小牛 （好似係）

大陸就國王 猛龍 小牛 開拓者 步行者

太執著3分, D戰術又易比人睇穿, 太靠手感, 守波更加唔洗講,懶到閪,又無部署,傳多兩下就有WIDE OPEN

上面個個我屌你老母

我都記得小牛牛仔都有聽過

占士走啦 去勇士痴冠
一定多過mj

Loo仲衰過spo

冇人理我

依加要叫獨行俠

行開啦，d lo 邊度靚仔啊

咁辛苦入到final咪又係俾禾湧...

認真 唔靚仔咩

叫習慣就無野

人地都官方名，respect下

KG面形輪廓屈機到

講到TVB，10唔係仲興叫小馬咩

懷疑你暗戀我

改名都改得閪抵佢得5號籌

N年前叫離群馬

呢到有無人聽過

小馬小牛都唔準

牛仔我覺得準過獨行俠

黑人黎講係ok
但係仲留有好多黑人feature
例如個孖潤腸咀
同埋對眼唔夠有神

有

強國人投都冇計

黑人點樣冇黑人feature呀大佬

黑箱作業黎wo

真係無

KG 同 kobe 就係少D
鼻高又唔闊 又冇孖潤腸咀

老野分界線

張丕德定桂神

比黑人問號破壞晒

再冇黑人feature就開始係越黎越白
即係curry klay個D 當然simmons個D都係混血

叫開小牛/牛仔

dlo 個孖潤腸咀最sexy

臭g好老咩-,-

對我皇黎講真係輕鬆 話晒我皇都係all time no2
下場輸就3:0 所以係無可能會輸
除非我皇想挑戰0:3反cup 創歷史
一切盡在我皇掌握之中

simmons 作用就係控波傳波，LBJ都係同一個function，咁你話去唔去

最型黑人

睇到呢到，就知炒西波龍教練係一個非常好既決定
佢防守既策略可以失敗成咁（打到廢左成季既jr著哂火）
先唔好理bos可唔可以入final, 起碼兩個教練既功力已經高下立見

叮蝦bb❤️❤️🤧

笑能到

咁睇嚟鹿仔都算幾勁

常規賽又唔見你講

公鹿 唔係垃圾

手感湧就算啦
箭出大魔王Zhou Qi既話即可以4-1湧

夫子 係件垃圾

真...打爛仔交 你地中國功夫未必輸

Kg 型撚到震

牙BEN仲要波都唔識射, 吾皇如果去左76人叫牙BEN坐後備打飛機啦

simmons可以去塞負責傳波比Kyrie

NBA 黑人最型應該係鷹隊時期sefolosha

屌你老母 jr

我D錢呀

你聽依到話唔得

去湖組新巨頭隊

咁細個就賭波

你都好冇賭博頭腦喎

常規賽好勁又點 連續3年可以比人當私加雞咁打，有無咁廢先，已經有溜馬做例子教你點守啦，都可以比人4:0
今年已經係騎3年最廢既一年，對龍好失望

補返張圖

走住屌

agger 但估計碌舟都係俾d大黑腸一野ko

吾皇去76 trade走病閪 換堆有用禮炮團咪得
反正吾皇可以戰到40歲

一場都贏唔到真係過份左d

不如收手啦

之前有得買勇2.x 又唔買

你訓身勇 好過你買10鋪細既其他啦

每年季後賽危急存亡之際 JR 都會對隊內線出手...係每年... 如果唔係騎士留佢係度真係為左佢個個經期不定嘅手感咩 綠軍下場要小心

就算完約即閃
球皇照做

回歸前聽黃興貴同張彼得講波已經用開板凳
板凳深度同坐冷板凳呢d字眼已經講左廿幾三十年
幾時開始變左做支那字

下場吾皇爆足全場咪得
仲要主場 + 有銀仔護住

如果係咁 騎都會多謝你

好波 終於有人支持下我

我自己就覺得板凳冇乜所謂
所以頭先我剩係屌先發

板凳深度 坐冷板凳 都可以講
先發同板凳就係支那

報左驚自己同宮解釋

冷板凳的確由細聽到大，板凳深度我就記唔到

咁先發呢

原來牙祖好Asian

拿 我冇撐過先發

呢個asian屌得過

邊撚個宮啊？崔尚宮啊冚家剷

不了

道歉 夫子

幾靚 身材都正

關騎咩事 我皇唔係free agent 咩
病閪梗係換其他隊有用既人啦
騎班辣殺 我皇唔想再見到

扮咩

青頭先會不了

my bad，但板凳深度我真係無聽過

你地未見過fug條女 正常

板凳深度攞嚟講除咗正選之外嘅8條友
坐冷板凳係正常情況10分鐘都未必有嘅人，唔包括正規Role player
攞ubuntu bos嚟計，你可以叫Scalabrine同Big baby做板凳
但係Posey就係後備

Bench還Bench，Role player還Role player

又係依d理論

我係牙joe 會揀個更好架lor

我係我就緊係lur 飯應啦

你少睇香港直播 nike 學界都成日講喇

你代牙joe講不了?

唔係話條女唔靚

係mb個級數，條女點配得起，講樣條女asian都未到頂級啦

鬼佬係鍾意依d樣

講真 你係夫子
真係得杜老母配得起你

更加不可作準

我相信上面位巴打，但你咪用don9證據

我道歉

免費雞黎講 又唔係做佢條女 點解唔屌?

yes

報紙都會用 不過無聽過都唔出其

唔係條女咩？

應該係bench warmer

其實無聽過就無聽過，我都無辦法

就好似都有人無聽過顯卡咁

亞洲人樣 鬼妹身材

第四張，真係倒米

但板凳以前香港係唔會用黎形容後備
好似benchwarmer呢d 我細細個係叫大後備

咁依家幾可有得聽廣東話免費直播籃球

大隻耀果班都唔係支那仔喇 佢地都有講波

咩第四張

其實無所謂 當學新野 只不過有d 字詞 轉左第二種叫法就好難聽姐

小三 我真係聽唔入耳

以前個個都叫包二奶

板凳有聽過，坐冷板凳係廣東話
先發替補就一撚定無

所以依家果d難d作準wo

假設我講波，我都有機會講左先發

instagram第四張

表弟下年會去邊？

呢d女ig見到都唔會follow啦

永續雙塔

丫你岩

要大力屌應該係「替補」唔係「板凳」

小三=二奶
包二奶係成個過程

咁又少 通常講正選陣容 依家講波果啲都係老波骨黎

搵到篇有趣既文,翁金驊2005年寫既

小馬贏在後備深度
從後備兵源深度來看，小馬則略勝，史達侯斯雖然身為第六人，但實力絕對是 NBA先發料子，加上祖莊遜眼角受傷，對太陽來可謂雪上加霜；我認為太陽若想晉級西岸決賽，必須速戰速決，盡快解決對手，令自己的主力球員有更多休息時間，從而及早恢復體力！
翁金驊—香港籃球隊隊長

料子

扮曬野

去到尾呢啲字詞你說服到自己個腦啱用就會用啦
但係音譯名呢啲一定要企硬
卜街就卜街，唔會布乞

屌 咁鏵哥係咪支那仔

我肯定佢直播講開板凳深度

睇得多，好容易講錯

我有時都會講錯小三

但打字就點都唔會打錯

我都唔會follow

湖

家陣叫你食咩

follow wo, ig 大把靚女啦

咪on9以為話唔follow, 唔靚就=唔想屌先得架

事實真係唔靚

係

不過粵語講開 二奶 但呢幾年就開始用小三 基本上都取代左

佢ig unfollow左鵝

Ok

要輸了

仲有外遇
以前講係去左滾/偷跳

上年LMA都係咁啦

好想哭

張圖刮花左wo

偷食呀

偷食比較聽得多

咁lma的確嘈過出走
但表弟冇news wo

男人包二奶
女人做第三者

我諗「小三」應該係後者演變，但而家好似乜都用「小三」

有無人覺得KAT 條女好撚靚

咩2c

女叫小三
男叫小王

多支棍

偷食我就少聽

仙氣
有佢做我條女可以短十年命

BALL語反攻中國

好撚難聽
講到自己老婆係小二

個咀有D假

Gordon Hayward wife

不過會買錯三文治搞到中毒

係老二

隊長老婆都靚
但kat女朋友果種仙氣佢冇

kat 條女 隻眼

以為講湯怡

騎士 e-kid
hood Nance Clarkson Jr
合計不足五分

笑04

屌

心靈相通

唔撚識蝗語
利:中小學蝗語未合格過

仲要唔係佢ig頭幾張

樓豬

好，我唔賭la
btw 我好想吾皇入finals呀

呢d樣似好快散個d黎
隊長老婆先係老婆feel

std::swap (lihkgbro,dog);

依張好d

用返雙手先,ok？

你wanda forever罷啦

Agree

JR Smith Hoball

Wanda Maximoff

東方不敗是咪要收皮

保守估計G4會出任我行

其實都係好事
睇得多騎勇真係悶
今年睇塞勇俾返d新鮮感都好

屌你今年 仲唔係湧打塞
吾皇等俾人掃啦屌你老母

吾皇基本上冇咩可能東區止步

Jr Smith

有ddr fans

據著名NBA記者Marc Stein報導，早在去年夏天，多倫多暴龍隊就已經在私下尋求交易他們當家球星DeMar DeRozan的可能性，而預計今年夏天他們將會繼續這樣做。而且今年夏天，被暴龍擺上貨架的可能不僅僅是DeRozan，還有球隊中的任何一個球員。

任我行係比東方不敗困住

姐係牙lue!?

夫子學下人

人地由比人瘋狂負皮走到今時今日

可以去邊呀屌

塞幫你地報左仇

在今天比賽之前，LeBron James提前四小時來到球館練球。

獨

我黎

有撚用咩 早十個鐘都無撚用啦
番屋企含撚啦

你對奶好墮

樓下d comment 真係反智，唔鍾意波形就=唔識食

新魔獸HO唔識串

打鐵同板凳高登時代邊有人講

見到hupu 有人留言話塞交易榮叔返來 係為咗令騎士無得用榮叔 笑咗

當地時間5月15日中午，勇士在豐田中心舉行訓練，備戰明天西決第二場。領先的勇士今天備戰依然非常充分，很多球員留下來加練，主教練Kerr表示他們作戰方案是全取兩場勝利。

勇士今天訓練從中午十二點開始，預計練一個半小時左右，但實際上練了兩個小時還有餘。不僅練得熱火朝天，Curry、Livingston、Zaza、McGee等很多球員都留下來加練，看不出絲毫放鬆的樣子。

Kerr在接受採訪的時候，表示他們預計火箭明天會強烈反撲，“他們會反撲，他們開局就會打得很兇猛，因為這是季後賽，這是西決，每一場比賽都是搏鬥。所以，我們要做好整場比賽戰鬥的準備，明天從零開始。”

不嬲架啦

岩岩都有個啦

不過依個就不嬲都自命高人一等架啦

樓主做咩又改名

我啱啱見到都想po過嚟
屌夫子仲學人講話自己係台主
睇下人地幾高質

係

咁點

Jr ：點解唔早啲返去休息

分分鐘乜都冇剩，板凳深度又再差d
10/4/2014 10:31

打鐵王
12/11/2014 9:37

咪咁啦，不如講newsgroup啦

改名係咪要問你拎approval

青頭仔講波

多鳩魚

咁係喎
睇下我皇無左艾榮而家幾撚廢

湖人 新一代飛人流 接球王班

大把人叫Kobe 鐵王

做咩係咁jer住佢
威脅BradStevens的野獸？

我愛羅

全世界都去湖

Brad bb

你講緊樓主

on9 ,咁叫高質我死撚左佢好過

回家

正常網絡文化

DDR不了

佢唔鐘意豪門 fans

係咪有張美女徐晃gif？

個乜鳩76人jer 住我仲咩 之前批評完笑完你隊波就發爛渣

唔係喎

我有冇成日JER你同廢老波先

我有冇成日JER淫KLAY同免治牙豬先

免治牙豬

吾系，甘點？

其實你個句野我又唔覺得好jer

YES

你D FD
碎屍牙豬

根本個個都跟人講，執人口水尾

話肥肥地正，但叫雞見到肥肥地又調頭走

好肚餓

小弟整的
整完個陣好想fu g出iq題
係咁問佢出未

LOL

咁叫發爛渣同JER

如果笑完批評完就要發爛渣JER

DEGEA同型天比我JER到爆左了

型天大戰野獸

其實我都覺

臭g都係鳩up，邊個問佢都係咁回應該

其實我食緊免治豬肉JOKE

佢地無都唔俾人有既葡萄心態
現實入面唔通就咁睇樣身材就做老婆仲生兩件咩

會然免治牙豬裸照

果次係你叫我出

Ok，我出左，出完你就放圖，on9

支持你殺死佢

出賣朋友，賤到

總好過無回我

你好想比佢回？

我講笑串你尋日果句

回

我有佢相，隨時點佢相

jer 住就係jer 住 jer 撚爆又另一回事
含撚同含到口爆又另一回事
你jer 住我無用 我講嘢好客觀分析 係有時笑鳩啲出醜嘅球員

形容下咩樣ok?

DLLM

決定JER你了

羅網正垃圾

太牛b了

你而家係jer我

咁認真講笑話

我比你高分過夫子條垃圾

你牙 J緊個個 垃圾黎

多謝 我要做創意台大佬

祝你城城同我一樣下場呀

come

我當城城唔再進步 依加已經拎緊20+10

認真， 灰熊

傷左點贏牙

金城武x胡鴻鈞

樣衰過金城武

靚仔過胡鴻鈞

講大話死全家

認真，去你屋企教關平打王者榮耀

夫子岩岩pm左比我睇
令囝到...
作為男人都好想做你隻兵

三國名將？

連登好多豬西

我季中都有

你知唔知我咩底

仲咁口硬

...退出連登8

espn: 9.5 hours before Game 2 and LeBron is already on the court putting in work

原來差半個鐘先夠十個鐘 唔怪得

垃圾

靚女唔會上連登

娜雞已經係豬西啦屌

得個高字

威脅?

好多講到佢地幾撚識簡女/老婆
咪又係幫牛肺埋單

係

勸退。

我淨係俾左樓豬

佢係我老死

想改名，改咩好

利申，拎左approval

俾左錢買飛睇架

得個up姐 有邊個唔係9uper

Al_Horford

唔比我

原來你唔當我係你老死

絕交了

未玩過呀，咩ＧＡＭＥ來架大哥？

想改，但夫孑quota爆撚左

唔改球員名

我地有交情架咩

有生之年睇到我皇駕崩
呢世都值

傻啦

搵都唔搵抄登仔埋單啦

小妹吾系

啊，你幫過我excel一次，thx

我地堂前三擊掌，舊仇已消，恩情免還

OK絕交了
唯有POST你D相出黎

傷左啲咩？

無仇無怨-,-

所以我都唔知點算好
識親都係連登仔同mk仔

玩具台會然邊個似系碎令囝

台主

好彩大腸1st pick
唔係一定頂薪搶Capela

樓豬唔係米8男神咩

idk who the fuck that is

我講你又信既

傻孩子

成撚日話你皇組團，事實證明佢組垃啦

不過都證明咁你皇真係要靠隊友組團先贏到波 垃撚圾

傷心

走啦，唔洗睇都知你湧4連超mj啦

jr 個球吹左咩

表弟unfollow咗pelicans

f1

fu g真身 冇呃大家

係咪因爲nop唔肯比max

想睇你真身多D

之前比過

我塞未撚驚過你湧

on9 咁推法都唔係f2

得球證認為係F1

Jr : 睇我皇表演未得 駛鬼練波

留錢續rondo

簽隻sf (ariza )

要返件中鋒 可以試下搏noel

平平地簽多隻射得嘅back up pg

垃圾Noel

Lue仔賽後都話放jr出黎係等佢有big shot

不得不讚勇班友心態仲係好好
起碼唔會因爲自己係宇宙勇偷懶唔練波

佛系教練
放出黎唔SET PLAY,自然有表現

一早Pick咪冇事
而家咁既樣先黎要太遲

搏下啫又唔貴 baynes都可以一試

仲有三分添

baynes應該唔平啦

下季有冇10m

做史上第一個0-3反cap

塞主場好撚癲

作客蟲

個時係馬刺

底薪ok

馬刺奪冠棄將

Noel 下年搵lbj 整番靚個數據

食飯？

佢個角色個時年年都轉人

食龍肉都冇味

食盡佢啦

廢老波高層黎

你估垃圾刺想唔要佢咩
活塞條仆街年年就係馬刺搵內線肉盾再搶走佢

笑左

香港地最貴可以食咩？

tvb 女星女體盛

FYY咩價位

暫時算平啦我諗

咁佳芯bb呢

洗唔洗幾萬？🤔

大腸冇第4

一定唔止啦

第一啊！

簡Ayton 定當值好

同騎trade jr tt

傻既都識揀啦

jr tt #8pick 換#1

Ayton

咁大腸管理層又真喺傻

當值去Kings 會bust 😱😨😰😥😓

Ok 廢中波請我食FYY deal?

一定要

真心 有時真係想知Kerr/Steve 中場休息做咗啲咩

班球員一出到黎就著火 係咪應承比佢地食女明星

問下lue 仔好過啦

err..繼續咁打

洗咩佢地幫
班球員靠自己名氣/身家都食到啦

昨天賽後，Klay接受了TNT的採訪，Charles Barkley向Klay表示，Thompson可以說是當今聯盟最優秀的兩名得分後衛之一，但你總是第三或第四位才被提到，這很容易讓外界忽視Klay的作用。「我不在乎。」湯神回答道，「我的薪水很不錯，我在一個很棒的地方（灣區）打球，我們每年都在爭奪總冠軍。」

「我根本就不在乎，我得到了豐厚的報酬，」「這樣的機會可並不容易得到，許多球員一輩子都沒有獲得過這樣的機會。」他接著說道，「所以我很感激能夠成為這支球隊的一部分。從進入聯盟的第一天起，我就是勇士隊的一員，我很感謝能夠在這裡打球。」

我唔信少煮想食FYY 會食到

講真FYY正咩

0氣質

成個人睇好奇怪

一定冇調整 對家就快速修正 搵弱點

On9騎以逸待勞

就係貪佢夠MK夠放
佢係床上一定會係一隻威脅生命的野獸

咩意思

想佢約我7鐘隻揪 整個morning Q🤫🤫

btw我覺得mmc正啲

笑得好柒 啲牙唔得

唔同風格姐

夫子:杜老母最正

[林雪去大腸？] 2017-18 NBA季後賽討論區 (87)

正wo

廢老波請上水